人大左 好難搵target

好想識個女朋友 然後好錫佢
但係 女又溝唔到target又無
人生好苦

好閑姐女呢啲野，大把人都有啦

擴闊下社交圈子？

係啊 好閒 大把人都有
但係我無

個人好怕陌生

活動台咁多交友gp
成堆人網上傾一輪再出去聚應該好啲？
或者興趣班

買多幾罐午餐肉囉。。。

Ptgf 再請佢做fulltime

上網傾無乜野既
但出黎真係好驚

我要女朋友咋
唔係要屌閪啊！

有得諗
但我無咁多錢

其實無關係
你回想返你幾年前
個人未大果陣都係無女

咁你又無講錯

試咗先，克服呢個難關去啦
人大咗返工好難識人
Fd搭fd又易有壓力

屌！同你差不多

就係返緊工了
仲要係工程仔唉

幾大 讀緊u都唔難

原本我睇得好開
但當成日自己一個就想有人陪下
有人關心下同關心下人

做緊野了

係咪做開工程都係毒撚啲，同埋搵唔到女

試下friend搭friend咁識 有機

你咪話人大咗，未大都好撚難

我唔係好毒撚既 有朋友又會做下運動
但係異性朋友一係就拍曬拖同埋唔太多

有試過 但唔太合眼緣

未大你中學大學都叫可以同人聯誼下
做野個體既時候邊個同你玩

其實真心無乜關係
你有錢既時候仲可以有多啲興趣玩到
識既人又應該多過以前
點會個圈子反而細左

其實每一個範圍既野都需要去努力學習
你工作既野都唔係第一日就上手啦
一開始都要慢慢去試去學去撞下板架

你只要回想下你每日花幾多時間去學習增進自己既社交圈子/認知
你就會知道個問題出現左係邊

私樓

即係我應該試下參加下d活動識下朋友？

同感 圈子極細

其實即係咁講
你每日既時間扣除返工同訓教食飯
剩下既時間你投資係咩野上面
你就會成為一個咩野人

如果你日日剩係打機既
咁無社交都好合理

你性格方面係點㗎？
平時多唔多同人傾計或係人面前表現自己呢？

無力感極大

都幾多朋友 多同人傾計架

屌
仲要岩岩上輕鐵掛住玩電話唔記得拍卡俾人罰撚左三成三百蚊
打個波就無左三百

又益咗港鐵股東，咁以前有冇拍過拖

陰公
其他朋友有無搞開聚會可以比你加入識人呀？

精神病人？

咩貨色

唉 我真係傻閪
無 鍾意既唔鍾意自己 哈

咁撚顛？
耶撚？

無乜啊
個個都一係返工
一係讀緊書就搞莊d野
周不時都係圍內食飯

咁你唔靠自己試下識人都好難識到女仔

人大左 經歷多左
唔想再鍾意人
覺得付出之後既失敗好攰好痛

幾歲呀
男人努力搵錢先啦

真係碌柒喇 唯有試下同陌生人外向d

我都有少少
每一次付出
人地都唔鍾意自己
雖然呢啲野要自己承擔風險

我成日都講呢句
但硬係有時就會忍唔住想有人陪
廿歲仔咋

樓主我同你一樣，日日返工做野，放假就唔知做咩好，圈子好細，宜家仲係A0....